紀律部隊一問

如果大家都係做散仔
一個資歷架構5 一個資歷架構4
入職人工係咪無分別
另外 有資歷架構5既人升職係咪會快啲

低能問題

NO
完

最後果一句 唔係